Clash Royale 香港人部落招生

有興趣就入，多啲捐卡多啲打clan war 就可以💁🏻‍♂️
香港人撐香港人！

推一推